卡域克坐正之後睇你班死獌狗有咩好賴

根本你隊西波就係垃圾
關西領隊事咩

垃圾迷摩死遠Ｄ啦

daddy

仲差一句，屌你老母

普巴成功護送摩佬離開

想問曼迷呢刻憎唔憎摩奴？
仲覺得係daddy定係個傻系而已？
果時賤種蝗好崇拜佢架喎

好快叫佢死全家

低調少少 遲下有排笑

名宿教

作為一個曼迷，真係無試過由開league第一場，場場都要爆哂粗。
摩佬主守泊大巴都唔係今日既事。只要贏到，who fucking care？
但…睇下班大帝，完全hea踢。渣古…已經費事講。除左福仔外，真係無乜邊個睇落有雄心想贏。
後防…放d紙板人可能重好 。

Anyway…thank you 摩老。大家又睇下普巴黎緊有幾勁

曼迷教下車迷點做球迷

一種酸溜溜的感覺

根本兩邊都無啱過
班波廢 領隊壓唔住球員

好快就知盧卡古鐘斯呢啲垃圾先係真凶

福仔就算鳩數啦 自我陶醉炸
係都靴里拉有passion 啦

死基佬

仲有Hehe

牙鋼

因為犘連奴我愛上了車路士
因為魔連奴我愛上了曼聯

為何上天要咁對daddy